兄弟爬山 各自努力

我看破左
以前有手足打陣地比狗咬 我都會好痛心
但依家我會覺得 出得黎行預咗要還
你留得低就應該有心理準備會比狗咬
所以我唔會痛心
如果你冇準備 唔該早啲返歸訓覺
我唔係當手足condom
只係每個人都要為自己行為負責
理大一役真係好大教訓